點解啲人操肌練大隻練到面都包埋？

操埋面部肌肉？
定脂肪上塊面？

咬緊牙關

面部代償

配合埋飲食，食多先長肉

除非你練鋼條型

但普遍人面部肌肉都冇訓練過

咁咪會好似你講 ‘漲’

有冇例子

簡單講咪就係肥囉
大把肥仔以為自己操完肌好大隻
其實好多脂肪係入面

羅仲謙算唔算？你睇佢ig有排好包